前線冇鬼但又自願比人拉唔係勇，係on9

小弟自6.12之後起一直係前線玩家

作為前線，我最撚憎連登冷氣軍師叫人撤

但今日我玩完紅隧就主動撤

點解？

因為我哋目標係撚狗啊屌你老母

守住個Road Block有閪用呀？

咁多位手足你哋啲Water Be撚咗去邊呀
攻又唔係攻，退又唔係退都唔做乜撚

我唔係想分化
只係希望你哋可以汲取經驗

我哋係絕對唔會夠軍隊打
要智取啊各位

求各位唔好再去再守Road Block啦
我哋已經失去夠多手足喇
可唔可以真係做到伸縮自如啊咁多位

BE WATER

85一齊出仲好啦, 幫人被罷工仲好啦
今日戀戰都唔知有乜用

Hit And Run

今日上半場幾乎完美

下半場衰戀戰

唔好搞到好似雨革咁佔吓守吓搞到輸撚咗

旺角站出面條路咩柒都無
守條撚咩

仲有

唔好互屌就叫分化

衰撚咗就要認

唔好以為做勇武就唔屌得

我係勇武都屌返自己人

因為今次衰係衰在戀戰兼on9

11:00停屌之前我都要繼續講

叫人留底太自私 拉埋人地去死 叫之前冷靜細心諗下
齊上齊落唔係叫你地一齊坐監

唔該各位收吓自己啲火

再睇真啲天琦講乜

推

鳩守鳩佔同自殺係一啲分別都冇

旺角繼續守住十字路口，博.....

Be Water啊各位兄弟

唔好得個講好冇？

腎上腺素飆升影響判斷力 就好似立法會個次咁 幾個人都話要守 擺到明係送頭

唔錫住自己點打落去啊

根本就係

谷精谷上腦咁款

好簡單
你會打返對面就留
唔係既就唔該走

啱啊

又唔係攻又唔係守

做乜勁？

be water

同意
推

Push